給啱啱嗰位叫我哥仔嘅絲打

唔知你有無上連登 又或者睇唔睇到個post
多謝你讚我搞笑
因為對住你怕醜先含春笑

係我嚟嫁 見到快啲相認

客套說話only 不要放在心上哦(^_−)−☆

好聽咪搞笑囉
唔好聽咪姐係話你戇撚鳩囉
On99

我個friend叫你收皮，你個樣太毒

毒撚到 要上連登講
這些機會不是屬於你的

你真係搞笑

屌你老母 走啦毒撚

你個樣

真心呢

門狗

啱啱兩個女仔啵

我係毒撚嘛⋯ 又無朋友

我哋約食飯啵 join?

小美 佢哋恰我

連登好惡 連毒撚都杯⋯

我好靚仔⋯

大ma 連登啲人好惡 保護我

真 日日返工畀人叫靚仔 不過好多盲人

又溝女

戇鳩21個cm 21個負皮-.-

收工行街街

係咪落塵約？